諗返起幼稚園個老師成日都話要用釘書機釘住我個口

以前淨係覺得佢地好黑人憎
呢家諗返直頭係心理變態

以前個濕鳩miss 嚇我話鎖我入黑房
根本就冇呢個地方

之後有鑊唔記得奶乜野 佢問我點罰
我話鎖我入黑房啦